Documento gerado sob autenticação Nº YAG.849.215.7TD, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8558                  de  24/10/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme o Laudo Médico n°40841,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ADRIANA DE CASTRO VEIGA (Siape: 0357122 ),
 para substituir   ANA LUCIA DOS SANTOS BRUM STRIEDER (Siape: 0357249 ), Gerente Administrativo do
Instituto de Geociências, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo Médico do titular da Função,
no período de 26/09/2016 a 28/09/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
